究竟新喜劇之王好唔好睇？

正評 評：好睇過喜劇之王
負評 ：唔好睇

未睇

有冇諗住睇？

冇

垃圾，無謂浪費錢

0笑點 想博人笑中有淚咁

毒步好睇啲

0:15 ok

喺連登問永遠唔會有公正既結果

同最近兩套比就好睇，同以前當然無得比

垃圾，浪費時間

可圈可點，毀譽參半

女主角係咪真係好樣衰？

垃圾
利申冇睇

知唔知可圈可點點解？

可以話好可以話唔好，當然，宜個係日常用法

本身係話啲書本入面嘅圈注，指寫得好，有讚賞嘅意味

對喜劇之王有情義結
所以本來唔諗住睇但最後都睇咗
故事其實睇預告都大約估到
同埋有啲情節可減
馬可角色性格轉變再講多啲會好睇啲
中間有啲情節都好笑
同都有啲感人位
如果想輕鬆吓都ok
但唔好期望好似以前周星馳自己拍果啲

Btw,星爺話女主角演佢自己嘅故事（好似係）
咁小米同如夢
係唔係星星同朝偉？

垃圾戲，睇個名就知
唔好浪費金錢

成間完都係咁笑 都唔知乜咁好笑

幾好睇

係日常 但錯既用法

唔係，係一般路人樣

睇左，算一般嘅喜劇。6/10

Google完知道自己錯咗柒咗就潛水啦

打兩句垃圾出嚟撐飯蓋仲乜柒

On撚9